區選有人種票應該點做

我屋企有個完全唔同姓嘅人（我同屋企人都唔識）用我地址登記，仲收到工聯會宣傳單張，應該點做？報警？我個區嘅區議員係工聯會。

推

幫你推

揾黃既現任議員幫手

btw影張上遮自己住址擺上嚟
之前見所羅門話要相證據

我住公屋，原本有收到選民登記嘅信，寫住謝先生，但小姓麥，屋企冇人識佢，就將封信比屋邨入面個啲房屋處，最後都係收到畀姓謝嘅宣傳單張。其實有冇方法舉報種票，唔想工聯會又當選。

搵左蘋果備案先

剛剛已搵蘋果

交畀黃嘅侯選人

推比Solomon，等DC同國會知中共操縱選舉

要使用區塊鏈進行3普選

push 好黑暗